割蓆割到出宣言，笑死唔笑死

仲要愈出愈過份，好心啦，出宣言嗰幾個撚樣係邊撚個呀

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

一齊推爆行動post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？唔好不斷同兩個topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

最後，善用不推文！

屌佢老母左膠

咩事

人哋出盡奶力想搞分化

5~8都on lun 9